{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016509",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "448돈까스 본점"
    },
    "text": "京畿道光明市デジタル路29ジョンインコアビル1階に位置する手作りトンカツ店です。 私たちは国産の生ロースを使ってその日その日直接熟成してトンカツを作ります。 真心と情熱を加えて作ったこのトンカツは、おいしい一食の食事を提供します。 場所情報は光明聖愛病院の向かい側の公営駐車場側にあり、営業時間は毎日11:00~21:00で、break timeは15:50~17:00です。 最後の注文は15:20と20:30です。 メニューには448トンカツ(10,000ウォン)、日本式カレーとんかつ(11,000ウォン)、和風·デミグラストンカツ(11,000ウォン)、ピリ辛クリームトンカツ(12,000ウォン)、448もやしラーメン(8,000ウォン)、うどん(7,000ウォン)、冷やしそば(8,000ウォン)、牛丼(9,000ウォン)があります。 味見しに来てください~",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "光明市デジタル路29ジョンインコアビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トンカツを作る際に使用するお肉は何ですか？",
            "answer": "国産の生ロースを使用しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15時50分から17時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までになりますか？",
            "answer": "最後の注文は15時20分と20時30分です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには448トンカツ、日本式カレーとんかつ、和風・デミグラストンカツ、ピリ辛クリームトンカツ、448もやしラーメン、うどん、冷やしそば、牛丼があります。"
        },
        {
            "question": "店舗はどのような場所にありますか？",
            "answer": "光明聖愛病院の向かい側の公営駐車場側にあります。"
        },
        {
            "question": "トンカツの味はどのような味ですか？",
            "answer": "真心と情熱を加えて作ったトンカツは、おいしい一食の食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗には駐車場はありますか？",
            "answer": "光明市デジタル路29ジョンインコアビル1階の近くに公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この店舗の向かいにある施設は何ですか？",
            "answer": "光明聖愛病院が向かい側にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 338
    }
}